Jaan Errapart kaebas et temma wõtnud Andres Habakukke hobbuse wiljast kinni mis eest temma 1 Rubla trahwi tahhab ja on siis Andres Habakuk tedda wargaks sõimanud.
Andres Habakuk räkis et Jaan Errapart temma hobbuse eest kaerad wõtnud ja siis jälle üks tükk rohtu temma heinamaa seest ajanud, mis eest temma tassumist tahhab
Josep Kallaus tunnistas et Andres Habakuk Jaan Erraparti wargaks sõimanud.
Moistus
Se hobbuse pill ja heina ajaminne jäwad wastakutte agga et Andres Habakuk Jaan Erraparti wargaks sõimanud. ja temmal selle peale tunnistust ei olle, maksab temma selle eest 2 Rubla walla laeka trahwi.
Maddis Tamm XXX
Josep Reisenpuk XXX
Josep Kallaus XXX
